今日發夢 第一次親眼見到勇武

去發夢途中 見到佢地 4, 5個一排甘迎面而來
雙手包滿保鮮紙
果刻成個腦震哂 好震撼 眼都有d酸
佢地係英雄
真係唔容易
加油！你地係我心中既義士！